若你想放棄，想想為什麼當初堅持走到了這裡

睇完呢個po有感而發

跟住時序整咗一系列嘅文宣圖
紀錄香港人自6月9日(100萬遊行)走到7月17(銀髮族遊行)

希望大家幫幫手推上熱門
比多d人見到

2019年6月9日香港反對逃犯條例修訂草案遊行

721

2019年6月12日反對逃犯條例修訂草案衝擊立法會行動

2019年6月14日香港媽媽反送中集氣大會

2019年6月15日

2019年6月16日200萬+1人反對逃犯條例修訂草案遊行

推

2019年6月21日圍堵警察總部行動

2019年6月25日眾籌登報喚G20關注 9小時670萬

2019年6月27日群眾自發圍堵律政司行動

想不放棄

2019年6月29日、6月30日、7月3日

高官我不死

2019年7月1日佔領立法會

2019年7月7日九龍大遊行暨旺角衝突

唔會宜家先放棄啦
香港人越嚟越勁喎

五

2019年7月14日光復沙田遊行

大

訴

求

2019年6月27日 民陣G20集會 Free Hong Kong Democracy Now

2019年7月16日 絕食者苦行上禮賓府

2019年7月17日銀髮族遊行

pish

2019年6月9日至今
面對200萬人的怒號
政府依然不聞不問
香港人，我地冇贏過

所以我係度懇請大家

7月21 維園再聚

以下開放推po

兄弟加油

當日為咩上街？

為人權

推呀

為自由

為下一代

為良心

為尊嚴

大家721見

為公義

為市民

721 維園見！

為世界

721 維園見！721 維園見！721 維園見！721 維園見！721 維園見！721 維園見！721 維園見！721 維園見！721 維園見！

721 維園見！721 維園見！721 維園見！721 維園見！721 維園見！721 維園見！721 維園見！721 維園見！

我哋真係行咗一段好撚長嘅路
一日唔到打贏嗰日，我哋一日未行完！！！

為打倒中共！

係..
我整個陣整到想喊
屌你老母 咁撚多嘅

為正義

希望見到你既身影，那怕認唔到

為香港

為對香港既愛

呢句幾好wor
借黎做文宣

推!

為義士

為港豬

721去金鐘

拎去

唉

為義務

哈哈哈我有好多港豬朋友sor9ry

堅持

推推推

up

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師
【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

多你一個其實好多

v

推佢老母

7.21港島見

加油

推!

記得要po埋ig fb
我愛大家

推呀!

推啊！

好post不推嗎？

比多d人見到

初心

721 港島見

辛苦哂！

冇人睇？

唔辛苦！

人手推番有用post

好ball

721721721721721

7

月

2

1

日

Shared!

港島見

推！

大家唔好忘記

Push，721 維園見

辛苦文宣了

push

我屌你又整喊我

721 見！

one man band

不篤灰，不割蓆

五大訴求

香港人撐住

721見

share比其他人啦

push!!!!!!!!!!!!

721見

hoball

再推！

已經找唔到放棄的理由，不能回頭。

Pish

由始至終都只係想睇人卜街
無論邊一面卜 我要堅持到睇到結局

gchi

ur id

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

721 !

7.21
走上街頭
誓不回頭

用咗嚟做wallpaper

721 見！

721 港島見！

辛苦哂 好好休息 721見

721大家記得出來阿!

721見！！！

香港人加油
721 見！！！

感動

香港人:原點

721港島見

推一推

721見，我已經打算燃燒生命，盡可能做哂手頭上嘅野，總之，721 港島見！
我寧願自己遲到都唔要無到

p牌爛仔

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

咩燃燒生命啊

屌點解變左p牌仔架

放心放心！ 最近工作上忙，準備開夜車清哂手頭上嘅忙碌炸

good

721見！

625包圍稅局呢

sor錯手負評
721見！

如果有人誤會我意思，我係到道歉，say個sorry先
全部人同我721港島見！ 唔係要你一個出黎，係要你地帶埋身邊嘅人黎

仲有幾個冇整
e.g. 大律師公會、新聞傳媒

考慮夜d補完

但會做埋其他緊急嘅文宣先

ching sick ball

不可以放棄 香港人堅持到底

0負皮

多你一個好多！721見

推
721見

721見

我冇野講

不徹不散

屌你老母起雞皮

一個都不能少
721見

咩叫放棄 我唔識放棄呢兩個字 我地已經無退路

is

721 見

屌柒你，整喊人

721 See you

Push

意志 行動 不散 721見

不離不棄

不撤不散

咁多年任政府予取予求 DQ 大白象工程 國教 831
咁難得先有呢次機會 如果搞一大輪 只係得「撤回」 原地踏步的話 我唔甘心

政府同警隊制度 必須改革

/You say you love your children above all else, and yet you are stealing their future in front of their very eyes./

You have ignored us in the past and you will ignore us again. We have run out of excuses and we are running out of time. We have come here to let you know that change is coming, whether you like it or not. The real power belongs to the people.

放棄？
對呀，係放棄所有感情，淨係專心呢樣。

全職暴徒

[721 線上文宣 2.0] 全港最大型既線上文宣2.0 正式上線

唔理衝唔衝 721金鍾

好靚

我係和理非

多謝
終於有人比啲cm我

721見，69打到今日，5大未完，只要有一位義士未放，我都會出

push！！！唔可以放棄架！

唔好意思，借個位黎救連登

[清三毛，救連登] 我有一計，解決 $0.3 三毛，其實唔難

721 金鐘見

到時再見

721!721!

我在維園等你

無諗過放棄

721見

...想喊

每次睇到615 628 630 73都好想喊大家要加油堅持落去呀

推，721金鐘

巴打張圖有無原檔，想印出嚟

tg me

Up

721 new hk

正評

lm

多謝你叫返醒我

二百萬冇走雞

林鄭強硬態度不會撤回，對抗爭嘅市民必定追究到底，唔好比佢兇到 ,已經比老共,港共 蠶蝕到宜家拎把刀降住香港條頸, 已無退路,再退一步就跌入萬劫不復嘅深淵

推文宣

我冇野講我唔開電話我要見律師我要打電話

我們沒有後退的理由

為咗香港呢個家

時到如今 不能放棄
係天上嘅烈士，離鄉別井嘅勇武派
每次都上街嘅星斗市民
佢地一直睇住件事點發展
唔可以令佢地嘅付出白費
7.21見，以後都要keep住見

好靚 Dl晒
樓主可唔可以改做五大訴求/原因
因為啲圖過咗721又唔用得
唔想浪費

好唏噓，咁多人嘅故事，義士，死士，最終只濃縮成幾張圖

好撚正 推呀

唔該哂巴打
721港島見

G20集會好似係26號晚

絕食者苦行好似係7月15號

文宣做得好好。好感動

文宣少左上水

幫推多幾次啦

過咗721會再改

721
五大訴求

推番上熱門

上熱門

gogogo

輕輕一堆

永不放棄
寧為玉碎 不作瓦全

輕輕一推

唔好放棄

香港人好撚硬頸
香港人唔識認輸
香港人撐自己人
七二一香港加油